港鐵又一on9嘢

蒸候燉樣樣掂 而家時間係....
做乜嘢 好撚嘈 又要用AirPod
漏聲漏到想即刻落車
我唔想知而家時間係幾點

響隻手度！

邊間教會。。。

咩事，我講緊車廂嘅廣告聲

又關教會事？